freerider屌你老母

你上莊關我撚事
屌曬你地老母

同prof 講la sad

落地獄啦屌你老母臭化閪成班濕鳩freerider
嘢又唔撚做，presentation之前一日都未開過ppt條link
whatsapp永遠藍tick，叫你地做嘢好似我錯咁
deadline先交堆垃圾出嚟
上莊返工關我撚事咩
祝你地今年生cancer死全家

Ching邊科咁慘

Freeride都還好，好有熱誠咁整堆垃圾先火滾

真係世界級，仲要駁嘴個下嬲，垃圾

靚仔freeride毒撚有咩問題?
人各施其職, mk靚仔上莊、屌女, 毒撚自然就要幫佢地做group pj, assignment
請問有咩問題?

啱呀，啲concept又搞唔清然後用錯哂仲要駁嘴，present畀tutor罵

真心問，如果report俾professor 聽班友會唔會知？

最慘係佢地又唔算完全freeride 做少少/交垃圾當做咗 冇得report

最撚火滾係比條冚家產改曬自己做嗰part 啲內容仲要唔知會下

做垃圾都冇得report咩？

啲撚樣改完啲內容係錯到仆街，嗰吓夠哂戇鳩